[美女廚房] 仲有冇人記得個 Kama 羅凱珊？ 🙄

係咪當時俾人爆同導演上房後人間蒸發？

邦民

好正

學友兄記得？😁

拍撲克王嗰陣先留意到佢

會唔會係俾人搞大左而被迫消失？

係唔知係邊條HIHI叫佢去整容

撲克王戈個嘛 好令🤤

整容失敗😂

the uploader has not made this video available in your country.

tvb咁仆街既 明明琴日仲睇到

改vpn就睇到😁

係姐 明知個個都會搵返舊果d黎重溫
係咪因為而家果套垃圾所以唔俾人比較

有冇近照睇下

垃圾tbb，渣ga

佢真係好靚
唔知依家點

唔整咪幾好

整容
有係相睇整成點？

本身已經夠靚
唔知整嚟做乜柒

有d肉地，唔錯

同彭順爆房吖嘛

無啦啦多手去整容

整容後好樣衰 消失了

同小雲寶寶似樣？

係咪拍撲克王果條女

屋企仲有佢本寫真

有冇人覺得佢好似橋本

導演就爽

真係好正

成日以為陳家寶係佢

我係唔係好傻豬啊?

佢以前真係好正，世界級
𡃁模個陣真係佢最靚

2018都仲可以見到人手filter

當年買左佢本寫真集，擺到黃晒

淨係擺咋

以前覺得佢幾靚，靚過宜家件戇jlia

咁撚靚都仲整容 ？

係咪已經揭唔開？

冇人貼佢本寫真集d相? 當年J到呢

有d似杜如風 瘦版杜如風

你覺得佢好靚,但佢未必咁諗呢下先慘
跟住就整容失敗

可唔可以變番之前咁！ 仆街

反乜撚嘢白眼

整完容好樣衰

佢真係唔知男人鍾意咩，有小小包包面至好丁，邊條仆街呀佢整容。BTW以前真係J佢J到J斷

有冇整完容個樣睇

以前覺咁多靚模中最可愛

以前佢做忽然一周定唔知FACE既封面, 個陣中學雞突登買咗本之後拆釘, 淨係儲有佢個幾頁, 仲記得係三點式, 已經J到出血

佢拍迪士尼小小世界個廣告正呀

有無整完既樣對比下?

呢D樣後生靚

一老左就88啦

依家究竟去左邊？

唔明點解d正常樣/靚樣既女仔會去整容，
有機蔬菜就係因為純天然先值錢，即使有瑕疵，個價值都高過農藥養成既完美蔬菜。

好淫

變面後

metal gear peace walker都好耐前

有冇近期既圖睇下

你隻眼係咪有事

我都記得 係咪紅白波點比堅尼

佢改左名喇，宜家同人搞緊代購化妝品。
佢個樣唔同哂，基本上唔係識落根本唔會知佢係Kama

唔係好記得, 淨係記得有套係全金色

唔整真係飲得杯落

去咗做Police

巴打可否pm佢ig??

好哋哋點解要咁

有無近照

未整正好多

唔係呀麻

宜家改咗名叫 Amanda

越整越7

還我樸克王時期既kama

嘩 埃及妖后

以前個樣真係好正，個酒凹笑得好甜

同彭順爆房仲要整容失敗既淫g

個鼻成隻鳳爪咁

以前咁多𡃁模最鍾意係佢

以前好正

好撚反智，香港節目香港人睇唔到
咁撚小家就唔好up上嚟啦

肥左好撚多

童年崩壞

我都係

個酒凹都可以整出黎
以前d相冇酒凹

屌前幾日睇到3 先重睇返依集
依家冇得睇